Windows 11 yüklü bilgisayarınızdaki bir oyunu Manjaro Linux yüklü bilgisayarınızdan bağlanarak çalıştırmak için birkaç yöntem bulunmaktadır. İşte bu işlemi gerçekleştirmek için bazı adımlar:

1. Uzak Masaüstü Protokolü (RDP) kullanarak: Windows 11 yüklü bilgisayarınızı Uzak Masaüstü protokolü (RDP) ile erişilebilir hale getirebilirsiniz. Bu işlem için Windows 11'in Uzak Masaüstü hizmetlerini etkinleştirmeniz gerekebilir. Ardından, Manjaro Linux bilgisayarınızda bir RDP istemcisi kullanarak Windows 11 bilgisayarınıza bağlanabilir ve oyunu oynamak için Windows 11 üzerinde kontrol sağlayabilirsiniz. Örnek olarak, Remmina RDP istemcisini kullanabilirsiniz.

2. Parsec veya AnyDesk gibi Uzak Masaüstü Yazılımları kullanarak: Parsec ve AnyDesk gibi Uzak Masaüstü yazılımları, farklı işletim sistemleri arasında uzaktan bağlantı sağlamak için kullanılan popüler araçlardır. Windows 11 yüklü bilgisayarınıza Parsec veya AnyDesk kurarak, Manjaro Linux bilgisayarınızdan bu yazılımları kullanarak Windows 11 bilgisayarınıza bağlanabilir ve oyunu oynamak için kontrol sağlayabilirsiniz.

3. Steam In-Home Streaming veya NVIDIA GameStream kullanarak: Eğer oyun Steam'de veya NVIDIA GameStream destekli bir oyun ise, Manjaro Linux bilgisayarınızdan Windows 11 yüklü bilgisayarınıza Steam In-Home Streaming veya NVIDIA GameStream kullanarak bağlanabilirsiniz. Bu, oyunu Manjaro Linux bilgisayarınızdan akış olarak Windows 11 bilgisayarınıza gönderir ve oyunu oynamanıza olanak tanır. Hem Windows 11 bilgisayarınızda Steam hem de Manjaro Linux bilgisayarınızda Steam kurulu olmalıdır.

Yukarıdaki yöntemlerden herhangi birini kullanarak, Manjaro Linux bilgisayarınızı Windows 11 bilgisayarınıza uzaktan bağlanmak ve oyunu oynamak için kullanabilirsiniz. Bu yöntemler, oyunu sadece sizin tarafınızdan oynamanızı sağlar ve başkalarının erişimine kapalıdır. Ancak, her iki bilgisayarın da güvenlik duvarlarını yapılandırırken ve bağlantıyı güvence altına alırken gerekli önlemleri almanız önemlidir.
Sat May 27 2023 05:56:19 GMT+0300 (GMT+03:00)
